路易吉洋樓3終於爆機

反而賈素妍先最難打

今集有悶，都係第一集好玩。

唔識日文
第1集玩到一半度罷低

推

捉鬼大師

nobody wants to know